失戀嘅你哋用咗幾耐時間可以正常生活

一晚

半分鐘, 慨歎一切都完, show must go on, 依舊要走路, 嚟個新舊交替 比起哀傷 坦言一切會更好

用一晚叫雞, 乜都番哂黎
又係一條好漢

有啲人可以好快，因為佢根本冇愛過你

但我係臭雞

係我冇好好咁愛佢

兩個禮拜，再冇耐去咗轉法國旅行，好番曬
利申拍咗兩年

用一晚做雞，乜水都番哂黎

大佬你拍左幾耐先

就十年

即日 仲感覺輕鬆左

係

我用左一年既時間

失緊 喊到仆街 唔知要喊到幾時

三四年倒，初頭心如刀割
後尾就成日起loop返以前點樣
諗起開心既野還好，諗起委屈野就谷氣
谷谷下就會失眠

不過果次算第一次，最深刻，之後失戀當食生菜

兩個月
都未得
佢唔駛一個月
就可以追第個

唔知要用幾耐

答唔到，依家都未正常生活

哈 又一pair分手

never...